推上熱門!!! 黑警好驚隔離, 因為隔離會俾人收集DNA!!! 做過咩野都可能有紀錄查番

推上熱門!!!
黑警好驚隔離, 因為隔離會俾人收集DNA!!!
做過咩野都可能有紀錄查番

屌, 係wor

支持警察拒絕隔離！繼續返工，炎症執法！分享病毒比其他伙記！

收集DNA之後 準備坐監

【香港民族】天琦話睇完呢本書之後充滿力量

咁點幫你驗，唔幫你驗點知你有冇奶嘢？你咁巴閉，自己去食劑中藥算啦咁

push

黑警驚死多啲，正苦唔告一定無事

樓主心水清

係驚都唔洗等而家先驚啦，光復之後開紐倫堡大審判一樣會收集到佢DNA

推

收集完 你都拎唔到

推爆佢

Push

唔通真係中招嘅就係強姦人個黑警

DNA
女女女

其實刑事case嘅dna數據應該都係黑警同政府化驗所揸返？黑警重案組特登拎被隔離犬隻嘅dna同資料庫對照睇吓佢有冇犯法

簡單講就係有能力拎到相關資料嘅人會唔會幫你

如果其中有手足偷偷keep低樣本再拎去私人化驗所
留低記錄留待日後光復香港秋後算賬咁另作別論

或者法院備份

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

你信黑警咁蠢 會拎自己黑材料出嚟造低自己形象
就算有清算嘅一日 所有不利證據都會被銷毀

推 唔理咩原因 總之飯聚集團就要隔離

推 屌你老母死黑警

唔好搞到自己好似冇讀書咁
攞野驗有冇病同有冇做dna紀錄兩件事黎
不過班毅進仔成日講有黑醫護 隔離營又咁多人 日日有人做清潔
就算毅進仔自己冇份, 佢啲同事都周圍得罪人做衰野
啲頭髮呀 煙仔呀 衫褲鞋襪呀

一日未贏
所有被自殺 強姦案都冇可能會真相大白
所以唔洗諗咁多

up

係喎

唔好幻想咁多啦, 法官都係果佢地果邊架..

以佢地智商撚會諗到咩 之前先以為醫院無cctv 所以虐待被捕人士，佢地都夠膽死講出黎喇

不是不報
時辰未到

狗：驚閪 中出左又點？法官都係我既人

隔又死唔隔又死呢鋪你仲唔冚狗鏟

佢地自己友唔撚會拉自己友架
剩係喂喂喂

會查先算啦

所以中左都唔好驗
係屋企最好

ALBERT IM WATCHING YOU.

推到佢仆街

pp

查返，邊個查？
咪又係黑警自己查返

輕輕一推

你啱

報應快啲到啦！！！